五毛及熱狗食BNO 人🩸饅頭

BNO 平權及傳下代係用來救手足，包括97後
唔係俾你班仆街五毛熱狗撈政治資本
BNO問題純粹係英國人同香港人的事，幾時輪尻到你班仆街五毛妄議